回顧歷史，有咩人真係行得太前？

曼德拉

電腦大爆炸啊叔

電腦大爆炸

朱蛇

佢係未來人

屌屎忽

蕭山

陳巧文

馬駿朗 2014 年 將香港問題國際化

SAYA_SHAN

極醜惡

成team本土派

00後唔識

YouTube搵電腦大爆炸

徐步高

老董
識腳痛

陳同佳

馬文輝

維尼熊

有睇12MONKEYS 就會知呀伯係 PRIMARY

建立英聯邦國家

即是我嘅願景

日本皇軍

佢直頭係領先時代五十年

關sir

天崎

領先大半個世紀

除暴高徐sir

陳炯明

宇宙通行證。

香港要用宇宙通行證

魯迅

焦土派

古思堯後面嗰個人

所有反共人仕

Orwell

四川大地震中學生少女

陳浩天

皇軍

LMF

柒頭皮！！！

肥彭

陳雲根 黃洋達

梁振英
港獨之父

佢根本發現到狗隊黑材料比人滅口

四川大地震香港女學生

呢個真係早足60幾年

我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩??

唯一白警

皇家香港警察

鐘祖康

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

今日終於有官方認證

王莽

佢跟蹤老董同埋監視老解軍營(好似)

中國共產黨（萬歲）屌屎fuck
中國共產黨犯有雞姦死罪

ruby (youtuber)
伍公子

朱經緯

睇下今日譚德塞就知列根走得太前

雷根在得知聯合國大會第2758號決議表決通過的第二天向尼克森總統致電表達了他的不滿，其中甚至諷刺非洲等國代表說「看看他們……來自那些非洲國家的猴子們——該死的他們，他們穿上鞋子都還覺得彆扭。（To see those... monkeys from those African countries - damn them, they're still uncomfortable wearing shoes!）

全國鳩頭，犯有雞姦死罪！

黃金仔算唔算

走前左幾個世紀

孫中山

民主黨

徐蛇

陳易希

電腦大爆炸啊柒頭皮

呢個真 啲錢都係被貪咗

應該咁講，支那人由古代到現代都冇進步過

殺啊！殺到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸！

王莽，行得太後

梁天琦

古思堯後面條友

陳水扁

希特拉

被人拉咗個輔警算唔算 ?

比你快一步

睇返一啲都笑唔出

屌足八十幾年
全國鳩頭犯有雞姦死罪

冇可能

四川地震個女學生

陳巧文
全香港人欠左佢一個公道

東條英機

其實真係唔明點解成日吹奏皇軍
係玩緊膠定係我太認真？

本民前

七警

存檔死清光點會唔識

楊逸朗燒垃圾桶

熱狗死全家

沙朗史東

真 救d熊貓好過救支那人啦

以前睇會笑佢傻
而家睇返 會好認同
真係想大爆炸佢警隊解放軍支共

唔知伯伯仲係唔係度？
我地會繼續努力！

香港人都行得太前

仇思達

支那人周竪峰

賜座男

朱sir

過咗身啦掛 隔咗咁多年
只怪佢真係企太前

This is LIHKG

第一個高登仔

德謨克里特斯

巴打 個flowchart好正
有無source？定係你整？

一定係豬sir
而家鳩開槍射人，揸車想撞死人都完全冇事

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

trump trump

俾錯負評

宇宙通行證

其實班狗不嬲係咁樣做野
只係以前包裝得好
舊年先現形

E家睇返真係唔會笑佢

邊條on9閪叫萬歲 死全家啦屌佢老味

戴耀廷

真

邱吉爾
而家世界就係冇啲咁既人

被人屈做魔警

仲有牙桐都行得好前
當年已經做徐步高義務律師

朱經煒

我都諗緊點解頭兩頁都冇人po

入黎想講依個

旺角大把廢老, 睇返佔旺果陣就知

認同
香港正在處於冷戰中
但大家並唔願意正視呢個恐懼

舊年？

岳飛

個阿伯指住啲黑警：
「佢地全部都係共和黨派黎既」

呢句簡直係預言
啲速龍大陸公安

蚩尤

天水圍失戀男
高空送物資戰術

*「共產黨派黎既」

仲要果時徐嘅上司係游乃強, 再大粒就係比卡超
成件事通晒

朱經緯絕對係

【長文】立法會選舉部署！！

無野喇 搵到民間記者會有post張圖

有內涵有理想有魄力
可惜不逢時
對上家庭功利主義依然落敗

皇軍係黑警個邊行先

魯迅 行前左百幾年

當年覺得佢煩膠，事實證明刀唔吉到肉唔知痛

黃毓民

咁你覺得班港豬係幾時醒覺

山口二矢

琦。

嗱，香港警察呢就黑暗醜惡嘅！

林鄭

陳冠希

劉曉波

「中國人得被西方殖民100年才會有進步」

未聽過
岩岩一search

中國共產黨！屌屎忽！

我都係網上見到，好彩你搵到

魚革

為左令你可以回顧我
我今日講第時你地會回顧牛丸
5年10年後私了一個勾佬吸毒既人係大快人心既事
因為我今日咁講會俾人圍插bully人就係錯 冇人性

2014之後已經無形象

除暴go

哥哥

好撚勁 港獨之父

暗角七警 朱蛇

旺角鏹水狂徒

林生

好多人係721後先醒

冇人講伍公子？

Simpson

呢條友算係近代史到現家最有風骨嘅人

企開啲啦屌你老母

有冇人同我一樣覺得阿伯其實係連登仔2/30年後變咗阿伯之後番過去驚世

直頭係

桐叔做過我嗰區區議員

織田信長

00後識wo

你啱雨傘仲係鳩吓鳩吓

其實徐步高比黑警屈同害死。佢都係手足黎

比卡超自此之後就平步青雲
破格升埋做局長

唔知徐步高個女依家點
個女應該23歲左右

屌

鄭錦滿

毛賊神經病
屌屎忽屌咗80幾年

到咗今時今日我都領悟唔到佢點解要講電腦大爆炸

有冇連登神探

on9幫中共上位 累死全世界

預言黎，可能真係會電腦大爆炸

我00後識

下？膠？我認真覺得佢地好偉大喎，一早知支那人呢個民族係世界毒瘤，要盡快清除

做乜呢排唔出post

識

分化嚟講行得都幾前嘅

5.12 四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲
之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩??
我睇d新聞 仲可以笑得出 完全無覺得傷心 同情之類
何必搞到自己唔開心呢?? 咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿??=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD
出禮堂門口 有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦
唔捐都有 3萬6千以上
四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊
?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平..
咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓??
熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦
就唻?種啦喎...仲唔理? 第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦
對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻?種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD!
四川D人有叉用咩? 對社會無影響
係!!!! 有影響 呢家咪有影響囉 搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到
捐唻都O徙錢 不如唔好捐!!
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無??
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾
死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位 唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多 少左d人排放所有垃圾 少左個人失業 唔洗放d錢係佢身上
唔洗怕佢地病 至緊要 少左件廢物!!!!!
咪幾多好處
死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪 死好過唔死先XD
還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲!!!
四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污
佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地
個個機構 學校 乜叉 乜叉 都搞捐款
我地d錢仲得了既??
我地d錢唔係要比d死屍用嫁
唔該有d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦
佢地咁可憐
咁鐘意捐
捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐 千萬 你地捐得果10$以上 幫到d乜叉阿??
PS 請勿再傻 請勿再捐無謂既錢
9
4

當年嘅香港人係咁笑佢
其實唔知道自己先係行得慢

當人俾五毛攻擊都冇人撐

古思堯

山本一夫少佐

連登仔
搶攻功能組別呢個idea太前

因為電腦大爆炸，就會存檔死清光

而家中共用科技監控民眾和廣推虛擬貨幣，中共經濟和政治都被控於電腦，而電腦大爆炸……

睇：

#123 回覆

神

功利家庭主義注定華人永遠為奴

法輪功
大紀元

笑撚咗出聲

屈毛大師

本土派全人 港共 熱狗

巢皮
大天二
神仙B
大王

如果當年皇軍贏左今日香港仲衰過而家

盧卡古

點解？
你讀讀台灣歷史先啦

朱蛇都吹捧

有冇得要求翻案

呢個真
respect

而家睇返豬蛇都幾陰公

sars

我老豆粒精蟲

嗌 萬歲 條友而家係咪藍絲
電腦大爆炸呀柒頭皮 存檔死清光 全黨死清光

唔好意思，呢個我真係唔爭氣咁笑咗出嚟

俾日本人統治點都好過俾支那人統治啦

黃國桐律師

俾英國人統治仲好過俾日本啦

是但啦，總之唔係支那豬就得喇

陳雲

天琦

左聯都有得吹奏

賓穎
一早就知中国明係藍屍

可以講就算馬文輝係呢個時候都唔會贏到功利家庭主義
奴隸唔可恥
可恥嘅係身為奴感驕傲
仲乖過隻狗

當年睇會覺得冷血，而家睇返一啲都冇錯

萬歲係另一條傻鳩嗌，如果佢而家嗌實畀人私了

伍弓子

走得超前

衰咗喺共產時期嘅波蘭手上

之後啲運動又比共產黨搞禍晒

陳巧文~

如果佢算, 咁貼文宣被捕果個防暴算唔算?

天皇陛下万歳

其實冇乜人屌鳩個呀伯 純粹笑佢講d嘢搞笑

見到佢個名就好心噏

因為電腦大爆炸係上聯，下聯係存檔（全黨）死清光

你睇下三年零八個月先啦

陳啟泰

長期統治同短期戰略據點

根本偉人嚟

包致金個姪女

依家先知桐叔幫過徐步高

Greta

其實香港淪陷期已經行緊皇民化

屌你老母陳庭佳

蘿蔔頭

仲要比港共洗大家腦叫魔警

果3年香港總督都係軍人
如果諗住長期統治就派內政人過嚟啦

唯一睇透蟈情
唔知佢依定點呢

國師

日本嗰陣嘅政治文化就係軍人執政
朝鮮臺灣咪又係軍人總督
無心搞嘅就好似中國佔領區咁搞個偽政權搵華人管啦

Agger!!!

山本一夫

恩沙基

唔使回顧歷史啦佢而家都仲係咁前

My Hairless 陳雲

民主先鋒

法輪功

發現陳雲風火輪個位科學家

香港國父

語意雙關
電腦大爆炸 即係會 存檔死清光
暗示「全黨死清光」

真答案

呢單野一定好撚嚴重
冇理由個底紅過民建聯嘅雲海都唔敢講

嘩阿叔好文采
真係今日先知

612都係醒覺日

最尾嗰句

無奈嘅係世人永遠都唔知佢個大名

永續基本法

馬文輝無誤

林奠
港獨之母

陳十三

老師最少前咗20年

希特拉 到而家仲有好多人信佢果套？

尼采？

樓主pin這張圖唔該

同埋share它出去

蕭生 占卜家

次次都好前 快人一步

當年徐生跟蹤鄉黑既車同埋自己D警察阿頭, 包括劉皇發, 咁其實都呼之欲出

高登奧運團

反猶被唔係第一日, 系統化屠殺就真係走得前

梵高

游乃強同比卡超都係佢跟蹤目標之一

名都唔識寫 扮乜

倪匡

仲有去咗佐敦個軍營監視

中聯辦

收皮啦

條友on9

墨子

行得太前又冇話邊一面既
狗既角度豬蛇同柒警都係行得太前

台灣後期全部係文官

未坐輪椅前嘅霍金

劉偉強丶麥兆輝

荀子

大正同裕仁無心干政嗰段時間就係文官嘅
到左36年就變返武官啦

00後表示小學已經識

唔需要支持港獨
支持馬文輝就得

呢D點吹都冇辦法知道, 因為你唔知如果日佔中國政權穩定之後會係點, 亦唔知日後日治香港係定義為乜野既地方同點樣管治
佢地管得台灣好係因為開發果陣日本未走火入魔成為軍國主義, 好似德國未進入納粹時期咁, 佢視台灣為移居地所以重點培訓, 唔代表香港就一定係咁, 日佔果時日本已經變左態, 而從日本侵華既情況黎睇可以推測到會有進一步既殘酷"改革", 古時日本人打完丈都會分封, 日本人打中國咁辛苦, 完左我唔敢想像會點對D平民, 所以永遠唔知, 如果最後決定香港係用黎比日本人移居就一定會管治得好好多
不過咁英國佬本身都先進同人道

sor囉屌打開呢個崎

上連登

徐sir

佢幾十年前已經講香港係police state

你係咪幫手推先？

黃金仔 不過應該冇人識佢

行大前既結果未就係比當時既人屈鬼屈五毛囉
痛完先識講人行太前, 又唔諗下自己當初係點對行太前既人

極醜惡無記錯係14年之前已經出片

大把盲毛幫你啦駛乜我出手

全國鳩頭

墨子，左膠始祖

過左咁多年，終於有人同佢除去魔警之名，希望佢泉下有知

前線手足，依加仲有好多港豬後知後覺

除咗陳巧文外 呢位巴打當年都行得太前

港豬後知後覺都好過不知不覺嘅
唉 依家見到不知不覺嘅真係想星兩把佢

蘇格拉底

陳雲根

煲燕窩粥大酬賓

連登神探有無可能翻查徐步高單案，睇吓有無啲咩漏洞幫佢翻案

黃世澤 林鴻達

西安事變之前嘅蔣介石

00後點會唔識

將來一定要幫佢正名

當時錯怪左佢

小學寫文批評過佢

又搵我

點止
佢做埋台獨之母啦

而家講緊班狗
唔係豬wor
要計至少都14年啦

吓我唔覺咁係無人性喎 原本就係班垃圾街童小朋友齊打交 條女又唔係無辜嘅 成班一齊送返支那好過啦 留喺度遲早男盜女娼被狗招攬

極醜惡大叔

陳啟泰 - 支那人沒有一個

14-19年都好多人覺得班狗冇咩問題架

反殖、反共

可唔可以請佢出番黎講2句

一聽到呢d就想喊，到底佢獨自忍辱負重左幾耐，最後重要俾黑警一槍射死埋

對唔對撚得住香港保衛戰嘅軍人？

而家佢應該二十頭，正值芳華

#123 回覆

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

呢個唔關事，係你班黃絲行到後一後。

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

見到本模擬器咁，真係霸氣

香港人無一個是無辜的
全部都係奴隸

陳巧文
梁天琦

日唔落帝國廢撚到

我自己

我地需要多一個

？

無人幫

已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿??=] 自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD 都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口 有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD 原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD

好想知佢近況係點

屌原來曾經有個咁勁嘅人

Tesla

全黨死清光
電腦大爆炸
毛賊神經病

中世紀被耶撚燒嘅科學家

佢都係做返醫生好啲 支那人係冇得救 利申我係結果論

係全球反共之母

秦始皇

好地地你統乜撚野一

孫子 —》大約領先二千五年。
愛因斯坦—》最少二百年以上。
蘇美爾人—》 二千以上。
西臺人（鐡器）-—》大約一千年。
居魯士大帝，波斯帝國（人權宣言）—》三千年以上。

很簡單，就我所知孫文係曾經讓位給袁世凱避免戰爭避免戰爭。

盤古 無啦啦開個宇宙出黎

八十幾年會倒台?

梁天琦
不過如果佢唔係咁前,就唔會咁偉大

聽公園黃伯講佢係時空穿梭藩籬

00後都冇睇過唔係呀馬 咁angel 方加 呀輝個d 咪都miss 晒？？

*醜聞

輝伯，當年普遍中港台華人一直被垃圾大中華統一史觀綑綁住，當時輝伯提出七塊論無論喺中港台三地都沒人認同，個個都屌輝伯漢奸，分裂主義，大逆不道乜乜，連香港泛民都屌埋佢一份

重有認同釣魚台係日本，笑保釣人士戇鳩，提出對大陸戒急用忍

好撚簡單，就攞東北嚟講，當年日本苦心經營滿州國，將長春由零變為當時東亞最大嘅現代化工業城市，有東方底特律之稱，吸引唔少中國人去當地尋找出人頭地機會稱為闖關東

二戰後長春交番俾一班所謂炎黃子孫中國人處理，結果點呢，國共內戰時嘅長春圍城戰最終導致長春城入面超過30萬平民活生生餓死、更加殘酷既係當中仲發生人食人事件，短短時間變撚左死城.........

滿州國當年係亞洲強國嚟，而家啲人睇嘅所謂歷史全部都係支那人寫嘅

暗角柒狗

朱經萎

謝和弦

近排佢係Hong Kong Free Press 出文

托洛茨基算唔算

謎底終於解開！

thanks巴打

鈴木裕

梁建勳

6.9凌晨支燃燒彈

陶傑

笑死 真係名符其實 行得太前

一黎就前到咁

唔前啦而家

達哥

天真嬌

九龍皇帝

攬炒王 - 林太

佢係俾鄧柄強滅口

咪撚乜都瀨年齡啦大把00後都識

前到今日都未有人跟得上

依家望返真係好撚明顯又痴線
佢根本發現成個港共政府背後都係有極龐大既貪污腐敗同警黑合作 所以佢都拎住塊牌寫住民主去遊行 除左民主根本冇野治到

佢遲50年出世嘅話 先施可能已經變咗黃色經濟圈首領

英國人走得太前，非洲人做奴隸好啱

其實梁成恩失槍係咪老屈

Hitler

陳巧文
不過我都幾肯定連登高登會再次犯錯

爆徒阿文

話班狗係共產黨->中！
屌咗八十幾年->2030年代返黎

當年其實支持佢 但主流都係笑鳩佢

老實嗰時心底係同意
不過表面唔敢講
有冇巴絲都係咁

犯下雞姦之罪

港督楊慕琪，50 年代提倡香港獨立

中國共產黨 隨街屌死自己老母
衣冠禽獸
中國共產黨徹底滅亡

等待人道毁滅！

全
黨
死
清
光
！

殺呀！
殺到爛臭閪解放軍

電
腦
大
爆
炸
！

時辰未到
毛賊神經病就有，你地就快智障架啦

你需唔需要呀？柒頭皮！

利申 respect to 伯伯

08年笑鳩四川果個高登女

00後識 ！

陳云根

真係走得太前...好後悔當年有份鬧佢

殺狗發生係今日會被稱為英雄

全部以前犯過法被判罪嘅黑警！因為而家黑警殺人、強杆都唔會當犯法！

原來係古思堯行得太前比人屌！

係朋友IG見到呢個留言，專登入嚟朝聖

支共係1921年成立的
立國先係1945年

條撚樣專舉報捉啲流浪狗

我都俾錯你負評

點解唔係唔好去搞人地？人地喺非洲好地地

cls 阿伯真係好癲

梁天琦黃台仰黃毓民陳雲

特斯拉

係咪已經變咗做年經

得一個 reply 屌黑材料

尼采早左二百年

圖靈

中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

毛賊神經病就有！你地就快智障喇吓！

你需唔需要呀？柒頭皮！

毛賊神經病呀！啲毛賊神經病，睇我身份証……

無用架……我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

吓……你聽唔到我話咩呀……毛賊神經病呀！

我第日啟動「公」程式嘅時候，我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去！

包致金姪女

呢類po年年都見
年年都人咁覆
你唔悶㗎？

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵